{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 씨사이드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前12時です。 ご予約の際、人数追加が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために決められた入室と退室時間をお守りください。 客室と施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償となります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は許可された場所でのみ許可されます。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約の際、IPTVとWi-Fiが可能で、海の眺めが楽しめるプール、フットサル場、バーベキュー場などの施設をご利用いただけます。 駐車場もあり、近くにモンドル海水浴場があり、ペンション滞在中は海水浴を楽しむことができ、周辺の観光地としては鶴洞モンドルペンション、海金剛、オーシャンベイ、巨済島、巨済シーワールドなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が発生する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償となります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は許可された場所でのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "施設利用時のマナーはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiが可能で、海の眺めが楽しめるプール、フットサル場、バーベキュー場などの施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くにモンドル海水浴場があり、ペンション滞在中は海水浴を楽しむことができ、周辺の観光地としては鶴洞モンドルペンション、海金剛、オーシャンベイ、巨済島、巨済シーワールドなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 498
    }
}